{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001126",
        "source": "도서",
        "writer": "엄지영, 강세종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5605-946-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "올 어바웃 플라워숍(All about Flower Shop)",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2018-01-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "제이플라워"
    },
    "text": "こんにちは!木洞に位置する花屋ジェイフラワーで「キッズフラワークラス」についてご紹介します。 キッズフラワークラスは、子供たちが自然と親密に過ごせる時間で構成されており、花と植物を通じて創意的思考と芸術的感覚を育てることができるように支援する教育プログラムを提供しています。 ここで子供たちは直接花を扱いながら世の中の美しさと多様性を体験し、生命の大切さと自然に対する尊重心を学ぶことができます。 ジェイフラワーのネイバー予約で楽で簡単に希望する日付と時間帯を選択してクラスを予約することができ、各クラスは1回から複数回で構成されるコースまで多様に運営されるため、家族の日程に合わせて柔軟に選択することができます。 また、すべての予約はオンラインで処理され、いつでもどこでも簡単に予約できます。 子供たちだけの創造力を発揮できるキッズフラワークラスで、一緒に忘れられない思い出を作ってみてください。 美しい花と植物を直接触って創作する環境で、子供たちは自分だけの作品を作って成長するために必要な重要な技術である創造性、問題解決能力、そして社会性を発展させるでしょう。 予約システムの利用方法は非常に簡単です。 待たずに確定した時間にスムーズなサービスを受けることができます。 大切な時間を節約するキッズフラワークラスの予約システムで予約してみてください。 花と共にする特別な経験、ジェイフラワーキッズフラワークラスで始めてください!",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスはどこで開催されますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは木洞に位置する花屋で開催されます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスでは、どのような教育プログラムが提供されますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスでは、花と植物を通じて創意的思考と芸術的感覚を育てる教育プログラムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは何歳から参加できますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは子供たちが参加できるクラスですので、年齢制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ジェイフラワーのキッズフラワークラスは予約が必要です。予約はジェイフラワーのネイバー予約でオンラインで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは何回から参加できますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは1回から参加することができます。また、複数回で構成されるコースもあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスの予約システムはどのように使えますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスの予約システムは非常に簡単です。ジェイフラワーのネイバー予約で希望する日付と時間帯を選択して予約を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスで子供たちはどのようなことを学ぶことができますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスでは、花を扱いながら美しさと多様性を体験し、生命の大切さと自然への尊重心を学ぶことができます。また、創造性や問題解決能力、社会性などの重要な技術も発展させることができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスはどのように予約できますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスはジェイフラワーのネイバー予約でオンラインで予約することができます。予約はいつでもどこでも簡単に行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスで作品を作ることができますか？",
            "answer": "はい、ジェイフラワーのキッズフラワークラスでは子供たちが自分だけの作品を作ることができます。花と植物を直接触って創作する環境で、子供たちの創造力を発揮させることができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスはどのような経験を提供してくれますか？",
            "answer": "ジェイフラワーのキッズフラワークラスは特別な経験を提供してくれます。子供たちは花と共にする経験を通じて忘れられない思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 748
    }
}